上網 有冇人用緊和記上網壞左?

你老味,等佢整排期要排到8月31日,我轉間公司仲快啦,洗撚等佢整,ON9公司

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

自己搞啦總等佢咩
常見壞modem lan線呢類